有關密閉空間氣體洩漏的案例

氣體 固體 液體 為物質的基本型態

在密閉空間下， 水蒸氣 會對人體做成損害

Push

學術討論
係政府網見到

又學左野

原來漂白水要咁用

用清潔劑真係要好小心 政府都有教啦
不過Chlorine 係acidic gas 同Tear smoke係同類 (好似係)
普通豬咀擋到

就算擋到 佢地都會退
因為係密閉空間